<StorageService.ProjectMetadata xmlns="http://schemas.datacontract.org/2004/07/ProjectCodeIDE.Services" xmlns:i="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance"><Author>Aleksandar Toplek &amp; Bojan Lovrović</Author><Category>Game &gt; Platformer</Category><Description>Time travel 2D puzzle platformer&#xD;
By: Quantastic Team&#xD;
&#xD;
Quantastic is simple, yet interesting new 2D puzzle platformer game that revolves around time travel. By reaching portals, you progress through beautifully designed levels and carefully devised puzzles. Game features light and shadows effects as well as realistic physics simulation of your character's enviroment.&#xD;
&#xD;
Vestibulum a dictum justo. Suspendisse pharetra accumsan ipsum. Vivamus et risus eget elit cursus hendrerit posuere sed urna. Mauris posuere id ipsum id posuere. Praesent scelerisque est leo, at vulputate sem vulputate in. Donec adipiscing vel odio nec pellentesque. In eros mi, porta sed dui vel, fringilla euismod leo. Aenean convallis tortor hendrerit orci tristique, dignissim suscipit velit molestie. Ut non mi sit amet mauris ultricies suscipit. Etiam tincidunt ultrices nunc, hendrerit viverra ligula sollicitudin sed. Fusce in venenatis nulla, quis venenatis eros. Nam eleifend mollis sem, quis ultrices eros suscipit vel. Sed non cursus dui. Proin faucibus turpis eget purus ultrices, id lacinia ligula bibendum.&#xD;
&#xD;
Nullam in ipsum egestas, semper dui vel, malesuada ipsum. Phasellus dolor velit, pretium quis est rhoncus, viverra sollicitudin eros. Nunc vehicula ligula nec nunc volutpat dignissim. Fusce a mi dapibus, ornare lacus nec, scelerisque diam. Vestibulum dictum ligula eget augue consectetur, vitae pharetra lectus viverra. Maecenas mauris felis, dictum ac tempus in, mollis at urna. Phasellus scelerisque nisl eget nisi tincidunt, quis blandit elit tristique. Curabitur cursus ligula accumsan ante tempor tristique. Nullam metus erat, venenatis sit amet lacus sit amet, vestibulum feugiat neque.</Description><Name>Quantastic</Name><SubCategory i:nil="true"/><Type>User</Type></StorageService.ProjectMetadata>